自由鳥：外遊數據卡 買1送1（17-23/1）

應該好多人唔知
今朝買左六張，全部8月27到期
惠康門市都有，唔一定要上網買

於1月17日至1月23日期間，惠康、Market Place by Jason、3hreesixty、Jasons及網上商店^購買自由鳥遨遊SIM「亞洲12地」5日外遊數據卡可享買一送一優惠*，即係HK$75有2張！
*數量有限，售完即止。

#「亞洲12地」包括中國、日本 、台灣、南韓、泰國、澳門、印尼、馬來西亞、新加坡、孟加拉、柬埔寨及斯里蘭卡。

^網上商店: 、

推

拉 上一頁